有QC仔係ig post story 撑林鄭又淆底delete

又要撐又唔企硬縮頭烏龜